熱烈支持內循環

抵制個別品牌不及國家級抵制。

中國人不用歐美日商品、原材料、芯片、大豆、汽車、飛機.....

中國人食草都可以，就係不吃這一套

芝麻仁寧吃安全套也不吃這一套